[未factcheck] 將軍澳小朋友為避催淚彈而墮樓 恐成植物人

from 鄭敬基facebook
（未fc）

有冇人可以確認下？

推

我要一人一信投訴TVB
過五十萬 之後轉去國際戰線
向外國輸出 電視台失信

等東南亞cut左TVB佢[/quote]

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

集氣集氣

據悉，墮樓的科大生姓周，目前留醫深切治療部，送院時骨折，頭有瘀血兼失禁

【科大生將軍澳疑避催淚彈失足墮樓重傷】

#催淚彈 #停車場 #墮樓 #科大 #將軍澳 #危殆 #逃犯條例 #反送中 #反修例
*******************
【更緊貼am730 Facebook，立即設定「搶先看」】
IG：
Android：
iOS：
YouTube：

集氣

希望義士有好報

希望佢康復

收到

周梓樂同學目前cs3，送入黎已經缺氧過2-3分鐘，腦部有瘀血目前有可能要拎頭骨減顱內壓

可以信/唔信

仆街 啲狗仲要阻救護車走
仲要放tg係隔離
黑警必須負全責

追唔追究系後話，但周同學情況不樂觀！正進行開顱手術，50%植物人 35%長期昏迷 10%癱瘓 5%蘇醒，以上資料只供參考

我以一位普普通通的公院醫院醫生身分去講，但我地會盡力去搶救周同學，就算只有5%我地都唔會放棄

用盡所有方法都要救醒佢